netvigator續約

本身用緊500mb就完約想續約
有正plan留tg聯絡